新職業：捕魚師

聽聞呢兩日係海面有大量魚嘅屍體，有冇手足想做魚類善終服務，幫呢d可愛嘅魚魚搵一個家
所需物資：
1.漁網
2.死魚
3.水彈？可以塞條魚落去（唔知得唔得）
唔知狗狗們鐘唔鍾意食魚呢
利申 我偷左隔離post嘅圖 對唔住

10.20遊行啊

10.20出黎隻揪啊

10.20 10.20 10.20

10.20 遊行啊

諗起都嗅

7/10

我都覺但係可以掉落狗屋裡面
行過掉一條入去留一兩袋係門口
買完魚搭黨鐵唔記得拎走去中銀禁錢又唔記得拎走去360買嘢又唔記得拎走去富臨食飯又唔記得拎走我d魚魚啊

紙杯裝 死魚

好臭好撚噁心啊
我講狗屋

圖已偷sorry

都係偷

周圍偷